天光啦 反擊開始

屌佢老母

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

我要人啊！！！！！

波已射

人人人人人人人！！！！

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

挑戰100連

對唔住畀我抖一陣
發夢好辛苦

不合作運動 準備

接力先代表到be water 加油

巴打辛苦，休息下先
香港咁多人已經睇唔過眼 會幫你接力！

出發！

休息下
晏啲元朗見

瞓唔到覺幫手推吓

而家落元朗安全未？

頭班車要人

驚會暈喺地鐵月台中間

唔好塞往屯門方向
要人支援

push

出黎！

出黎！要人！

暈住入元朗！

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

一陣慢慢玩大佢

琴晚車廂其實人應該好多， 下次遇到呢d 事一定要自衛
大叫點人數， 數夠人要出去保護市民

人多就夠 一力降十會
香港男人冇條疤係身點溝女

去元朗野餐最緊要帶餐具呀！！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

港鐵開始多人

逼爆佢！！！！！

推

推

屌返乜撚嘢工
分分鐘俾人劈死

港鐵最安全 逼爆佢

溝死女

真係訓唔到可以去港鐵慢慢訓

巴士路線 係要靠放題？

水邊圍村要人 水邊圍村要人！

冇瞓過

咩事？

咩事

巴打去左邊野餐 一陣發夢

TW線

好 想問有冇元朗線

我今日照黑衫出街 你老母 我工都唔撚返 今日成日行街 係元朗

去緊

巴打小心！

多人就plan b

掂 我應該8點倒夢到 遊車河定係係元朗站野餐

唔係住元朗 可以幫返中槍嘅兄弟 元朗我哋盡做 開槍果件事重要啲

係兩邊一樣咁重要其實元朗呢度重要在斷鄉警同黑
同埋證明香港既警察已經保護唔到市民

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

8點打1872881 打上881主打輿論戰
其他手足, 兄弟爬山, 各有各做!

今日不宜大搞
今日應該做先頭部隊 偵查現場先
等再多d人就開始re-take

岩岩陪完個朋友係醫院返嚟 瞓醒即到

屌出黎

入元朗還拖

幫助港鐵行動
都係嗰句，兄弟爬山各自努力
7:00am開始全世界開波
今次活動係唔會相認
主要線
紅線
綠線
藍線

入閘方法
入閘直接跳閘

意外事件
扮暈扮唔舒服
跌野落軌
㩒制係重點
做齊
頂門

勿做
唔好call白車

時間
沒有時限
我哋可以每日玩，玩夠自己Be Water
一定要組隊！互相照應！
一定要組隊！互相照應！

注意事項
1.其實掀制上次試過，好快被狗同職員夾出月台。跌野落去要執先麻煩，特別係長遮。

2.打遊擊 每卡車都有5個緊急制
一列車就有40個
按動左緊急制就會令列車停係月台無法開出
需要職員reset先可以開車
另外月台牆身停車制都有相同效果

3.要有大量人向職員報 係車上經過隧道時 曾經見過有火花 佢地必需停駛 落路軌檢查

lm

警察黎？

封面係

pish

白衫同我出哂黎！屌你老母

都要有Plan 架
無啦啦得一個人做比人圍

又黎搞事

同我滅撚左元朗佢

辛苦手足

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

逼港鐡！

coming

Push

我屌你老母呀
元朗

地鐵要人

pish
出黎

已簽

屌一班人推 有幾多個真係出左黎

仆街啦 香港人淨係鬧冇用

將琴晚所有片段 有咁多人 share 曬出去

我未訓既 成晚都訓唔著

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

幫推 屌你老母

Hi 阻阻你

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式